{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 천사의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時にしてチェックアウトは午前11時に厳守してください。 予約は当日11時以降に受ける場合、処理されず、宿泊はできません。 人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴では入室できず、拒否した場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性の場合は保護者同伴や同意がなければ入室できません。 客室と施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客を避けるべき娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。 スパ/ジェットバスを予約特典として利用でき、入浴剤は使用できず、個人的に使用する場合は清掃費がかかります。 バーベキューパーティーは可能であり、炭+グリル料金は20,000ウォンであり、ロフトは子供の安全に注意する必要があり、プールは暑さを避けるために利用可能です。 駐車はペンション内で可能で、室内の子供の遊び場も利用可能で、3歳から7歳は必ず保護者が同伴しなければなりません。 周辺の観光地として東幕海水浴場、摩尼山、咸許洞川、電灯寺、玉兎宇宙センター、石毛島がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約は何時以降に受け付けていますか？",
            "answer": "予約は当日11時以降に受け付けています。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴では入室できず、拒否した場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性の場合は保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるべき行為はありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けるべき娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスを予約特典として利用でき、入浴剤は使用できず、個人的に使用する場合は清掃費がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーは可能であり、炭+グリル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは暑さを避けるために利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として東幕海水浴場、摩尼山、咸許洞川、電灯寺、玉兎宇宙センター、石毛島がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 522
    }
}